真係入元朗？不了

公元221年的四月份，劉備在成都稱帝，六月份，就開始調兵遣將，七月份，劉備親自率領數萬蜀軍討伐東吳，雙方在荊州地區展開激戰。結果蜀軍大敗，劉備自己也憂鬱而死。

入唔入值得討論，復仇怒火壞大事。